\begin{Solution}{1}
 Commençons par simplifier $\frac{2x-1}{x-1}-2$.

    \begin{equation*}
      \frac{2x-1}{x-1}-2=\frac{1}{x-1}
    \end{equation*}

Pour $x>1$, $|g(x) -2|=\frac{1}{x-1}$.
    \begin{enumerate}
    \item
      \begin{eqnarray*}
        |g(x) -2|< 0,1\\
\frac{1}{x-1}<0,1\\
x>11      \end{eqnarray*}
    \item  \begin{eqnarray*}
        |g(x) -2|< 0,01\\
\frac{2}{x-1}<0,01\\
x>101      \end{eqnarray*}
\item  \begin{eqnarray*}
        |g(x) -2|< A\\
\frac{2}{x-1}<A\\
x>\frac{1}{A}+1      \end{eqnarray*}
    \end{enumerate}




Cela signifie que pour $A>0$, si l'on veut rendre  $|g(x) -2|< A$, il
suffit de prendre $x$ plus grand que $\frac{1}{A}+1 $. Donc, $g(x)$
sera aussi proche que l'on souhaite de $2$ dès que $x$ sera suffisamment grand.

  
\end{Solution}
\begin{Solution}{2}
 Soit $x$ un nombre strictement plus grand que 1.
    \begin{enumerate}
    \item
      \begin{eqnarray*}
        g(x)>10\\
       \frac{2x-1}{x-1} >10\\
        (2x-1)>10(x-1)\quad\text{ car }x-1>0\\
        8x-9<0\\
        x<\frac{9}{8}
      \end{eqnarray*}
    \item  \begin{eqnarray*}
        g(x)>10\\
       \frac{2x-1}{x-1} >10\\
        (2x-1)>10(x-1)\quad\text{ car }x-1>0\\
        8x-9<0\\
        x<\frac{9}{8}
      \end{eqnarray*}

    \item \begin{eqnarray*}
        g(x)>100\\
       \frac{2x-1}{x-1} >100\\
        (2x-1)>100(x-1)\quad\text{ car }x-1>0\\
        98x-99<0\\
        x<\frac{99}{98}
               \end{eqnarray*}
             \item  \begin{eqnarray*}
        g(x)>A\\
       \frac{2x-1}{x-1} >A\\
        (2x-1)>A(x-1)\quad\text{ car }x-1>0\\
        (A-2)x-A+1<0\\
        x<\frac{A-1}{A-2}
               \end{eqnarray*}
    \end{enumerate}

Quelque soit $A$, on peut rendre $g(x)$ plus grand que $A$, il suffit
de prendre $x$ dans l'intervalle $]1;\frac{A-1}{A-2}[$.



On peut donc $g(x)$ sera aussi grand que l'on veut dès que $x$ sera
suffisamment proche de 1 tout en restant strictement plus grand que 1.
  
\end{Solution}
\begin{Solution}{3}


  \begin{enumerate}
  \item

\begin{TV}
TV([-infinity,+infinity],[2],"h","x",(2*x^2-3*x-1)/(x-2),1,x,\tv) ;
\end{TV}
\item \begin{tabular}[h]{|*8{c|}}
  \hline
  $x$&10&100&1000&10\,000&100\,000&1\,000\,000\\
  \hline
  $h(x)-(2x+1)$0,125	&0,01020&	0,00100&	0,00010&	0,000\,01&	0,000\,001&$1\cdot10^{-7}$\\  \hline
\end{tabular}


\item Il semblerait que $\lim\limits_{x\to+\infty} h(x)-(2x+1)=0$?

\item

  \begin{center}
    \includegraphics[width=10cm]{limite_cours_fig5}
  \end{center}

La droite se rapproche de la courbe pour les grandes valeurs de $x$,
on dit que la droite $(d)$ est asymptote oblique à $\mathcal{C}_h$ en
$-\infty$ et en $+\infty$.

  \end{enumerate}
\end{Solution}
